[扮工動物園] 鬧777鬧唔記得開post 之星期一

DLKH

香媽
我唔開心

歪?

我仲未上到車
0930落樓排到而家

我8點返到公司

慘~~~~會唔會俾呀姐鬧

唔會呀
有申辯就得
今朝坐到九點幾先出門

Leo

我剛好9點
好彩唔係東鐵線
否則就直接請假

度度都塞

大家小心啲
唔好行近啲樹度

joson

揸車都要塞兩個鐘

pk 正苦死都唔停市🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻